包致金：害怕之事已發生 民主倘無寸進 司法「遲早出問題

他相信，港獨呼聲是缺乏民主進程的結果，他尊重有關人士發表意見的權利。

今時今日仲唔收回言論，包致金拉得

你姪女都冇事啦，講閪咩

佢侄女打狗，打完仲乜事都冇，真英雄啦，純粹行得太前